是靚午 蒜泥白肉飯

好蒜
食完個口好臭

肥師

口臭師

好撚正

早食

成個office唔使要

大隻

你只係肥

是

小心菊花

冇菜

好臭但係好好味

呢D 川菜 又係一陣味精味

好吸引

印仔rich,日日好西師

抵屌

你食嘢方面同女嘅質素真係完全相反

仲有無舉下重

得幾片 真係夠食咩

痾爛屎

呢啲咪菜

38蚊
窮師

唔太辣

好多肥膏

定延仲正

一星期舉3日

不舉4日

Fatfat

下重師

舉一休一

唔食菜師

好正
想食

菜

邊到買

想食
食完同定瘋狂打茄輪

好似好鹹

得我可以打

是
好送飯

咁少飯

爛屎師

系肥壯

一陣要同老細開會？

氣炸鍋呢

Jed with thx

米癲拉

蒜

好撚正邊間?多唔多蒜泥?
蒜泥師

好肥

印仔最近先追你post

點解你咁鐘意將「係」打做「是」

是日

好正。試過食完上堂，好似放生化武器咁

喉嚨一定好C伏

配飯好食嘛？

觀塘
超多蒜

成個post都係

白皮豬

好送飯

蒜頭壯陽啱定仔食

岩我
我食完用落定延到

好似好辣

睇見紅油都怕

是咪新會然

我發現樓主唔會回我啲留言
係咪block左我

可唔可以開名
好想食無食譚仔之後搵唔到正既蒜泥白肉

怪味師

靚午師

不辣的

川味坊

好蒜好味好口臭

正 我愛蒜泥白肉

聽日早啲收工揸車落去買番屋企食廢事係office臭親人

張相有味

就係專登係公司食黎臭人

點解可以日日都食得咁唔健康

慢性自殺師

蒜把啦～

食完戴口罩係咩玩法

回味無窮

開餐啦 爽

晏晝食蒜泥白肉
個口臭足成個下晝

都係配米線會開心d

重口味

想食

芫茜咪菜囉

韓國啲女食野真係好樣衰

想食定延

最憎米線

同事係受罪師

先黎幾次試探 再大口吞食

成隻狗咁

老泥白肉飯

我狗仔式定延

每日有人話冇菜
印仔都咁答

唔好追佢啲post，智商會每日遞減，低過80就會變印家軍，永不超生......